有線新聞：本港今日（30/7）新增約150宗確診個案！

升

升！

日日咁爆佢一定押後立法會選舉

疫情已經穩定左

又要禁堂食

陳雲：現代暴政是怎樣操作的？現代暴政的操作，靠一個虛假的解決方法（fooling you with a fake solution）。例如刻意容許二十萬大陸人免隔離檢疫來香港，之後加強在香港人之間檢測，發現感染數字大了，於是很多人怪罪政府做事不力，不關閉中港海關。
以前是戴口罩，現在是海關的免檢疫人士。這就中了暴政的計謀。將來呢，假如海關封閉了，但感染數字一樣上升，於是就是本土源頭不明的爆發（現在已經這樣講！），香港人必須全民接種疫苗及取得健康碼。
納粹黨統治德國，納粹說缺口就是猶太人，於是慫恿人民去鬥猶太人，希特拉說殺死猶太人就是ultimate solution，而當年的德國醫生、德國士兵真的聽命去殺死猶太人，以為這就是愛德國，當代思想家Hannah Arendt 稱之為平庸群眾的邪惡。毛澤東共產黨統治中國，共產黨說缺口就是黑五類，於是慫恿人民去鬥死黑五類，去搞文革。文革死了幾千萬中國人。
新冠狀病毒只是弱流感，是健康的人無須刻意去防範的，只要保護老弱就可以。但暴政刻意誇大疫情，之後製造缺口，慫恿人民去堵塞，於是人民自己批鬥人民，指責彼此沒戴好口罩和量體溫。戴口罩和量體溫做好了，政府免檢疫開放若干中港海關，之後加強檢測，於是很多感染。
目前，醫護公會不同意關閉中港海關，於是民眾又將注意力去了海關那邊。
民眾始終沒注意的，是這只是弱流感，國際社會誇大疫情，是國際社會將錯就錯，用來指罵中共防毒，製造圍堵中國的情緒，西方社會合力搞死中國，逼中國改朝換代，開放市場，瓜分中國開放改革的成果。
疫情是誇大的，這個在美國和德國都有醫學權威指出，這是政府做數，不符合真實情況。各國的冬季流感死亡數字都減少了，多國的統計發現，冬季流感死亡數字+新冠病毒的死亡數字，總數總是比往年的冬季流感死亡數字要低一些。如果你具備香港人的數學能力，就知道發生了什麼事——做假數。哈佛大學的醫學教授就直接說明，新冠病毒令各國醫學權威名譽掃地！
故此，我們不是要戴什麼口罩、封什麼關，我們要生活如常，保護好老弱群體就得了。
我一向是主張取消所有口罩令（進入醫院及安老院要依照現場的醫學指示而戴），大開所有對外海關，開放商場及百貨店，餐廳及所有娛樂場所全面正常營業，振興香港本土經濟，舒緩經濟衰退的。
香港人，不要中暴政的刻意製造缺口的計謀。
我，陳雲，畢生大部分學術時間用於研究法西斯主義、納粹主義及共產主義，試圖識破現代暴政的操作及解放人類。這是世上所有暴政操作的真相，請各位廣傳。

穩定噉爆發

新姑娘又話到頂嘅

又然

陳

屌你,仲唔全日禁堂食,係咪on99

冇事啦
升返啦

輕鬆破紀錄

一日100 單, 最遲8萬日後先到自己中

見頂了！

禁堂食又升咗

全日禁堂食啦
唔係好撚叻既咩

全港禁呼吸

到頂 依加叫破頂

布/佈下天羅地網
唔怕

陳姑娘講嗰個頂究竟係幾多

穩定地上升

雙頂呀, 突破唔到準備插水

堂食

突破到咪...

叫大交合掛一星期八號波啦

佢老母個閪咁有彈性, 比人屌到張馳有度, 仲未有耐到頂

工作抗疫大家繼續返工

林鄭跌咗入另一個圈套

睇個勢似喇

咁撚少
爆多d啦

到頂

啲樽開始助攻新增數了

應該全港lockdown

屌你咁少

今日祝君又黑面

留名等破200歷史新高

前幾日又話頂

娥姐：肺炎數字急升，後日起全面禁堂食

有無人對三位數麻木/慣咗

港共一日唔取消免檢疫 一日都繼續升

牛三開始

禁堂食群組

鬆弛有道一時100一時200

唔洗驚, 好快見頂. !

驚閪咩，200單都冇

專家又話到頂？
專家食屎啦.jpg

專家話: 好快見頂. ! 未來14日是關鍵

一早有200啦
格硬分拆上市 初步唔計

公園食飯群組

然後再禁返堂食

皮卡皮卡！😂

點解淡友永遠都係輸

一般來說在普通社交場合是不需要戴口罩

政府失策放毒入港！

聽日恢復堂食

要全日禁堂食先得喎

等幾耐先入到院

見頂未呀

大家繼續返工

又 loop。

仲開放返堂食
反手再禁返啦

民建聯再爭取

高峰

唔好講500, 200都未有
驚Hi咩

個傻佬既野都好睇
on9

再創高峰

沒事兒

明明琴日先80初確

押後左立會選舉就會受控

書日話:疫情已到高峰。原來一峰還有一峰高

睇啲字浪費左我啲data

見頂了

檢測數字大咗

150單 再創新高

如果開返堂食 再爆

民賤聯係又再一次柯屎比自己食？

政策果然有效

全日禁堂食係岩, 但唔該叫大家停埋工, 咁樣配合就有用
做D唔做D, ON撚鳩

出街堂食我諗會更加多感染

終南山

又開堂食真係要承受風險, LOOP又開又閂

等四點半報完疫情再創新高，又改規定，星期六又變番全日禁堂食
玩鳩死大家

咁最快呢?

嘩屌

升升升！

屌點解越來越多

今晚

之前一日最高幾多？

星期六禁番堂食

咁落去下個月都可以成4, 5000 宗

說好的見頂呢？

我哋呢個係馬鞍山 有兩個頂

日日100宗

董生可唔可以出嚟講吓有咩感想

外來+本地總共138

穩定上升都係穩定

禁堂食要同全面停工/wfh一齊執行，但呢樣又要有政府補貼，但佢又唔想俾

做啲唔做啲都on99

局長又話過左高峰

下周再推全日禁堂食，請民建聯再爭取

一定破

咁多個案 政府仲容許堂食

仆街，宜家先半日

50宗確診：100都無，驚閪

100宗確診：有150宗先同我講啦

150宗確診：驚閪咩，200單都無

留名等林鄭又推出on9措施

稳定上升

第二個頂，下次第三個……

岩喎

今次如果加辣會係禁足

150宗

外國咁多例子俾佢抄都可以錯

未過最高峰

陳雲打手就直接無視啦

傻嘅都叻過你

後日係咪又要禁返堂食喇

依家變左計00-23:59

橫行=無事

無爆上去=好事

繼續返工

林鄭先放埋一邊

姓陳嘅根本唔識管理
幾時先落台

呢個係「頭肩頂」定係「穿頭破腳」嘅勢呀大師？

林奠分分鐘戇鳩到放完堂食之後再禁足

沒有最高 只有更高

聽日記得準時返工

Hi

行山做尖唱k

有冇認真睇完內容再思考一下先？

陳姑娘又話見頂

之前每日都50+初步確診
初步確診三四日後會變確診
咁帶落蒞過百都好正常

禁堂食啦喎都升？唔得啦 睇怕痾屎都要禁埋先搞得掂

等食花生

plot埋150再望望

疫情已經見頂

一 三 五禁當食
二 四 每張枱只可一人食

初步點會隔三四日先變確診呀。。。
做兩次test, 第一次陽性就初步，第二次就確診，多數第二日就確診啦

禁定唔禁㗎？好亂

留名又要禁堂食

只有過咗高峰先知道係高峰

呢啲確診者係咪3日前先交低個樽?
呢啲人呢幾日又周圍走 個擴散其實永無止竟

不嬲都係咁
政府

其實而家仲有邊度多感染
廢老？
親人？

定隻病毒勁左？

穩定上升

會唔會係慈雲山果堆

咁少

應該係太多群組 搞到linked好多

準備全民取DNA + 健康碼啦, 係你地endorse 政府做架, 袁國勇, 何柏良, 祝君全部政府人黎架

政府係咪無招可出

連禁全日堂食都取消

禁足更加唔會

唔升點押後呢

好樣衰

快快快

冇可能控制到 大家可以返去食屎

咁少
屌你老母

Blocked. 無source 你講乜都得

係咪因為慈雲山多左人交樽?

高峰未

到頂末

屌我都識喊啦 不如我做佢個位

係咪有鑽石能量底？

每日百幾個
持續左8日
應該第14日開始就會再爆勁啲

可防可控

鬆弛有道

連登仔有腦架咩
一早放棄左思考啦班傻鳩

肯禁返工未？

推光復香港 時代革命

餐廳繼續開放，而且社區會堂開放。
大家避免去人多啲地方。

又見頂了

局長又話見頂既 而家又再刷紀錄

日日玩大細都輸死

“疫” 市上升

我個位根本可以wfh 同個濕鳩經理講左都話要翻
都on lun 9
日日咁搭車
屌 知唔知乜撚叫social responsibility啊
你驚我wfh我話提早放本身之後要放既no pay又唔撚理我
然後其他back office就wfh
都痴撚線

其實我覺得宗數唔係重點
重點係幾多個源頭

例如幾十個老人院確診+ 幾十個慈雲山
同100個源頭不明
已經兩個世界

probably la

但係全世界有好多國家係武肺期間成功舉行咗選舉

可防可控
維持百幾單

牛軍

太多人因人廢言，淨係識屌人傻佬跟住無視佢所講既野

愈多人檢咪愈多人確診

咪又係爆。

大條道理可以改期選舉lu。

佢就係想咁

高峰已過

140-150呢個水位已經係極限

佢篇文有個好大嘅前設：武漢肺炎只係流感程度。呢個前設已經係錯。我就未聽過流感有「個肺功能得返x成」嘅後遺症

我估人大正式拍版話選舉推遲一年, 拉曬D反動派, 開埋路比鍾南山之流落曬來香港, D確診數字就會回落

好野回落，雨過天晴

爆到新加坡咁就好囉

係唔係驗唔切, 才會日日先會得百幾單?

又唔見佢叫14億人全部驗武肺, 鍾南山on9 je!

流感既死亡率都好高喎，點解唔可以同病毒共存，做好啲衞生，而係選擇影響自己正常生活呢？

係已經中咗

係牛啊

高？比d數據黎睇。你再答我：流感有無得醫？武漢肺炎有無得醫？

琴日大戶話見頂,今日即補裂口

情況穩定

慈雲山啲人驗成點

流感係得疫苗，冇打都係冇得醫喎，天才